嚴選杜sir最好睇既戲

黑社會 神探 暗戰個啲冇得傾
真係好鬼正
但個人最中意係柔道龍虎榜

阿木

鎗火 沒有之一

杜sir既戲啲鎗戰場面好好J
PTU又係

以前鍾意神探，ptu，放逐

但人大左，唔知係咪壓力大左，困難多左

間唔中會較多拎返柔道龍虎榜出黎睇多

有種從頹廢之中搵番希望咁既感覺
借兩個滿腔熱血既人黎襯住一個頹廢既人

早排先睇番

可能人大左比較需要正能量啦

審死官

真心唔差，對比起不眾漫改真人電影

阿郎的故事

劉偉強的

最尾

鍾意鐵三角果幾套 有流行 同賣座元素但係又有佢個人風格，雖然係情情塔塔都唔俗套

尤其龍鳳鬥

孤男寡女？

黑社會
黑社會以和為貴

眼高手高
將傳統黑社會電影提升為政治寓言
兼有鎗火的冷峻風格
真係癲峰之作

仲有我左眼見到鬼

完全認同
相信中意杜琪峯既 黑社會一定入三甲

你講鐵三角我淨係諗到徐克林嶺東
打左個冷震

杜琪峯玩鏡頭玩氣氛已經玩到爐火純青
大事件一開始個長鏡頭勁到

大隻佬